分手後第二日 仲放唔低 好唔習慣

依家變返一個人 冇左你先知原來自己冇晒朋友 wtsapp原來唔識震 snapchat ig fb 都可以冇野睇
好後悔同你講分手 但其實你遲早都走 我同你都行唔到一齊 比唔到幸福你
呢3個月好似發左場夢咁 身為毒撚既我有拍過一次拖都係難為左你 委屈左你
諗諗下4月26號其實唔應該開始 冇開始過 我地依家仲可以吹水 仲一樣好傾 你搵到男朋友我都可以以朋友身份祝福你
可惜 我依家冇資格再找你了

柒少陣

唉

你可以做到好灑脫唔代表個個得
做唔到都唔代表柒

巴打我明你心情

因為太多粉腸當左呢到係日記板
死返去FB叫春喇
寫喺度你條Ex 唔會睇到

慢慢黎啦

同你差唔多情況人依到都唔少
我地可以慢慢抽返個身出黎
耐左就唔會再咁諗
you are not alone bro

叫春得罪你咩
佢ex睇嚟托咩
屌你老母

第二日
我哋同一日散
我8.21
巴打加油

灰熊

加油呀,我同佢3年10個月上星期分手,
雖然依加平靜左,但有時都係忍唔住喊

佢會睇到

21號朝早 記得果陣仲返緊工

我唔想好似你咁 ..想放低
如果果日冇分...應該過多三日就拍拖4個月...

好難受 佢琴晚對我講得好絕
講到同我拍拖係人生污點
唔係分左手都唔知佢會咁諗
完全想像唔到呢D說由佢把口講..我呢世都記得...

既然都要散，早散早痛好過

好大無力感....我8月頭已經做盡一切
送野又陪佢食野 我仲好中意佢....點解一淡左就變成咁

佢都話我地世界唔同....其實由佢表白果刻都應該知道
我係打工仔 佢係考完DSE既中學生
佢8月1號都暗示過叫我搵個差唔多年齡 但我覺得既然佢之前講到咁愛我
我地有辦法修補一齊行落去 就算我努力D我都肯去做
點解唔比多D時間我
之前講到話最後一次動情 最後一次all in 7年後會結婚我都好認真
點解話分就分 點解咁絕...

佢無左感覺，再多的時間都唔會改變佢的想法
你點唸，對佢根本毫不重要

係既....我依家對佢黎講仲衰過陌生人

係架，你搵親佢，佢都會覺得你好煩

醒下啦 佢玩你咋 俾返少少尊嚴自己啦好心
遲下你自己回望 為呢幾個月貨仔响度呻至係你人生污點

呻下都比你話柒

明白樓主呢刻既無奈同傷心
三個月雖然唔係長
但都可以刻骨銘心